宜家咁鐘意支那野既00後係咪唔知08年前既中國係有幾咁落後？

果陣既中國係印度咁上下lv

08年後好先進咩？支那話自己仲係發展中國家

家下好先進咩

宜家先進咪得囉

所以我只愛古埃及

可唔可以唔好標籤00後？
搞到好似個個都係噉

現在都甚麼年代了 兄弟

細細個睇佢哋地震 都知乜料啦
聽兩老講又話上去要拖實我 唔好亂咁幫啲老人家
就算再細再唔識嘢都feel到個地方有幾差

所以已發展國家以前都係落後架啦
差在幾時架啫
雖然支那而家都仲係發展中國家

所有*

樓主戇撚鳩，今日支那好先進咩

先唔講而家咁先唔先進

鐘意一個地方唔係講而家走去講以前
乜戇鳩邏輯黎

我剩係記得08年高登仔好愛國

咁香港150年前咪又係小漁邨，係到笑咩人呀

08年有幾衰都唔係最大問題
最重要係2018年都仲係咁衰先仆街
仲要拖埋香港後腿

都啱嘅

agger 親中係咩年代都有
只係係00後未納入民意調查
唔知有幾多係親中
係依家數據睇
90後係咁多年齡層中最本土
所以講得出00後親中其實係好偏頗
00後未必係最親中嘅一群
只係90後最本土